係咪要大肆宣傳張伯倫事蹟

係咪要大肆宣傳張伯倫事蹟
等歐美澳加日韓東南亞各國國民自己分析自己政府領導人係咪張伯倫